【港版國安法】梁君彥漠視繞過立會反稱「尊重理解支持」：唔係The end of Hong Kong

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

係佢做主席期間變一國一制，
佢都會留名做歴史罪人

屌佢識唔識戴口罩，定係個口大得濟

香港人唔會忘記佢

佢其實識唔識戴口罩

尊重 = 我唔同意啊
理解 = 今次仆街了
支持 = 你咪撚搞9我

呢D nobody係國際事務就收皮啦,無代表性權威性